個個都等被罷工？

全部人都話邊到邊到好撚暢通
屌你老母唔撚識主動罷工？
乜撚嘢叫罷工呀？
洗唔撚洗食飯都喂埋你？
有兩個學生為咗你地中槍呀
仲諗住返工？淨係好嬲好嬲？
係好嬲嘅唔該同我返轉頭
罷一日工都做唔到
仲諗咩光復香港？

freerider繼續消費勇武

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

仲未返到公司嘅返轉頭啦

我擺左 ，炒我由榘

我擺左，炒我由佢

要人用條命同你罷工不如死撚咗佢

已罷

罷撚左

香港人連罷工嘅勇氣都無
仲想學人抗爭？革命？

屌 一車車港豬仲掛住返工返學

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠